高佬爆seed中...

已經屌左53分鐘...
好可怕

講到喊左